有冇人11號in bu science

希望你唔會後悔

BU science悔終生

利申 Bu year1 science

點解我喺學友社本野睇到bu sci冇interview
我擺band b係咪都冇得in架啦？

唔好入bu sci ar!!!

有冇人今日收到bu science year one offer?